### Задание

1. Выведите список всех постов, доступных по GET-запросу на адрес "http://danit.com.ua/posts" в виде карточек 
на экран.
2. Выведите в отдельном компоненте список постов в формате:
- название;
- краткое содержание